分手後 又要再叫春

尋日鼓起勇氣扔左佢比我既一樣野去垃圾房
以為自己終於放底了
第日既今日周尋晚訓覺個腦都仲係關於佢
失敗

[911恐襲] 除左瘋狂Twitter，仲有樣 好 撚 重 要 既野要一齊做！！！

今日鼓起勇氣del曬啲記錄
短期目標係唔俾自己揾佢
加油

我就唔會del對話紀錄啦
第日做證據 或 當睇返作一個教訓
不過係煩 一睇返就會好多情感出黎

絲打你係短期定以後唔搵佢啊？

咁不堪回首重有勇氣睇返？
可能有一日諗返起已覺得冇乜所謂
會試下揾佢掛

往事只能回味

會有咁嘅一日 但係唔知等到幾時

你搵返佢唔會覺得做cheap自己咩？

真係鍾意嘅又點會計較呢啲

我琴日又忍唔住send message俾佢
依家諗返佢睇完我啲message一定好憎我
講埋晒啲咁嘅嘢

其實真係愛一個人嘅時候
根本就唔理性

我今竟然係街過緊馬路撞到佢

有冇交流？
我覺得見返會重辛苦
就算係街見到熟悉身影都會心有餘悸

叫左佢名一下，佢台頭望第一下眼神有點愕然
第二下眼神已經係望向左下角當見唔到我
然後大家擦肩而過